{
  "stations": [
    {
      "id": "station_01",
      "slug" : "interview",
      "question": "Was sind Unterstellungen?",
      "answers": ["ein journalistischer Trick", "journalistischer Trick"],
      "hint": "Sie h√§tten mich anders befragen m√ºssen",
      "nextLocation": {
        "label": "An der gesperrten Br√ºcke",
        "lat": 52.40715427366517,
        "lng": 13.374690011400284
      }
    },
    {
      "id": "station_02",
      "slug" : "geraet",
      "question": "Was wird der Ger√§t nie?",
      "answers": ["m√ºde"],
      "hint": "a) alt\nb) m√ºde\nc) kaputt gehen\nd) teuer",
      "nextLocation": {
        "label": "Innerhalb der Kirchenmauer",
        "lat": 52.41202001151386,
        "lng": 13.367492605095235
      }
    },
    {
      "id": "station_03",
      "slug" : "frosch",
      "question": "Was hat Walter Frosch nach seiner Einwechslung immer noch in seinen Stutzen stecken?",
      "answers": ["Zigaretten", "Zigaretten Packung", "Zigarettenpackung", "Packung Zigaretten", "eine Packung Zigaretten", "eine Zigarettenpackung", "eine Zigaretten Packung"],
      "hint": "a) Gl√ºcksbringer\nb) Rubbellose\nc) Zigaretten\nd) Ibuprofen",
      "nextLocation": {
        "label": "An der besten Station des Spielplatzes",
        "lat": 52.41826073963671,
        "lng":  13.355774611167199
      }
    },
    {
      "id": "station_04",
      "slug" : "xatar",
      "question": "Was will sich Xatar als erstes g√∂nnen, wenn er aus dem Knast kommt",
      "answers": ["K√∂ftespie√ü", "K√∂fte-Spie√ü", "K√∂fte Spie√ü", "K√∂fte", "Ayran", "Handy", "Smartphone"],
      "hint": "a) Tipico-Schein\nb) K√∂fte-Spie√ü\nc) Zigaretten\nd) Prostituierte",
      "nextLocation": {
        "label": "B",
        "lat": 52.42121507133309,
        "lng": 13.357207632173923
      }
    },
    {
      "id": "station_05",
      "slug" : "mbeezy",
      "question": "Warum konnte Moneyboy im Jahre 2015 nicht im Ritz-Carlton einchecken? Es wurde _ _",
      "answers": ["Orangensaft versch√ºttet"],
      "hint": "Frag' nicht was f√ºr _! _ einfach! Turn up!",
      "nextLocation": {
        "label": "M√§√§√§√§√§√§√§h!",
        "lat": 52.431663258998505,
        "lng": 13.352353685819422
      }
    },
    {
      "id": "station_06",
      "slug" : "haltstop",
      "question": "Was hat Psycho-Andreas wider Erwarten im Haus?",
      "answers": ["Obst"],
      "hint": "a) Obst\nb) Gem√ºse\nc) Staubwedel\nd) Klob√ºrste",
      "nextLocation": {
        "label": "Ha-Ho-He!",
        "lat": 52.445443944698745,
        "lng": 13.339124262204175
      }
    },
    {
      "id": "station_07",
      "slug" : "ruediger",
      "question": "Um was wurde R√ºdiger neben \"nicht so tief\" noch gebeten? Keine _",
      "answers": ["Kapriolen", "Keine Kapriolen"],
      "hint": "a) Eulenspiegeleien\nb) Schabernacke\nc) Schelmereien\nd) Kapriolen",
      "nextLocation": {
        "label": "Bei den steinernen Sitzgruppen",
        "lat": 52.4477644013997,
        "lng": 13.336510856588795
      }
    },
    {
      "id": "station_08",
      "slug" : "ludolf",
      "question": "Welches vielseitige Nahrungsmittel mag Peter Ludolf besonders gern?",
      "answers": ["Nudel", "Nudeln", "Pasta"],
      "hint": "Eine Nudel ist ein ‚Ä¶ ‚Äì also ‚Äòn Ganztag.\nMan kann im Winter, Sommer; man kann morgens, abends sie essen.\nEin Nudel ist ein wirklich ein sehr leckeres Gericht.\nMan kann Nudeln machen warm, man kann Nudeln machen kalt.\nAlso man kann in den Urlaub, man kann bisschen Picknick machen.\nMan kann abends, morgens essen, wie man gerade Hunger hat.\nDawegen spielts keine Tageszeit, keine Sonnenzeit, kein Winter oder so ‚Äì\nDie Italiener essen es auch jeden Tach.\nAlso ist eine Nudel ein ein, ein Ewigsessen.\nEgal, aus was es die Nudel gemacht ist.\nEgal, wie du Nudel zubereitet wird, jeder hat sein' Geschmack.\nEiner ist gerade morgens aufgestanden, isst, √§h, gerne Nudeln, der macht sich auch morgens Nudeln. Kein bisschen.\nDawegen lass ich auf Nudeln nix' kommen. Humor muss sein.\nDaf√ºr ist ja die humorvolle, italienische Nudeln.\nDer hat ja auch Humor, der Italiener.\nEine Nudel kr√§ftigt.\nEine Nudel kr√§ftigt nicht nur, die hat Energie bringt sie, auch nicht dann noch da f√ºrcht‚Äò ich, wenn man die gegessen hat, hat man auch Freude an den ganzen Tach, umso schneller ist man.\nJa oder, umso mehr baut man seine Kraft und seine Freude auf: Das ist das Wichtige! Haha!\nDie Nudel schmeckt, dadrauf kommt‚Äòs an.",
      "nextLocation": {
        "label": "H√∂h√∂ St√§nder",
        "lat": 52.45456694051382,
        "lng": 13.342068977281652
      }
    },
    {
      "id": "station_09",
      "slug" : "meddl",
      "question": "Unter welchem Pseudonym ist Rainer Winkler im Internet bekannt?",
      "answers": ["Drachenlord", "Drache"],
      "hint": "Meddl Leude.\nIch fahr kein Motorrad, weil's cool ist. Ich fahr Motorrad, weil ich das gerne fahr. Abgesehen davon fahre ich kein Motorrad.",
      "nextLocation": {
        "label": "Alina kommt es vielleicht so langsam doch etwas bekannt vor...",
        "lat": 52.460904550727655,
        "lng": 13.341926507600226
      }
    },
    {
      "id": "station_10",
      "slug" : "kranplaetze",
      "question": "Was k√∂nnnen sich auf unverdichteten Kranpl√§tzen befindende Norweger, auch bekannt als originale Nichtsk√∂nner, nicht halten?",
      "answers": ["Bandma√ü", "Bandmass"],
      "hint": "Das is hier ne Baustelle f√ºr Vollidioten. Genau solche Vollidioten wie diese Norweger sind. VOLLIDIOTEN. Darum sind die auch nicht in der EU, weil die am Leben vorbeilaufen...diese Spinnerbande.",
      "finalMessage":"Herzlichen Gl√ºckwunsch, ihr habt es geschafft!üéâ"
    }
  ]
}
